連登狗吐木又係笑杏花村，根本唔燒埋身唔知痛

連登狗真係可悲